{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044086",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/syuga.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "슈가호텔"
    },
    "text": "シュガーホテルは慶州に位置しており、宿泊施設は瞻星台から約2.2km、雁鴨池から約2.9kmの距離に位置しています。 また、慶州ワールドまでは約9.3km、石窟庵までは23km、慶州駅までは1.7kmの距離に位置しています。 シュガーホテル内には専用駐車場があり、車両利用時に便利に利用できます。 また、客室内にはケトルと一緒に快適な宿泊のために必要な様々な施設を利用することができます。 客室には個別バスルームがあり、ウォッシュレット、無料の洗面用具、ヘアドライヤーなどを提供しています。 シュガーホテルはエアコン、薄型TVなどの便益施設も提供しており、ヨーロッパ式朝食も提供しておいしい朝食を食べることができます。 レセプションでは宿泊客に周辺の観光地情報をご案内し、旅行のお手伝いをすることができます。 慶州国立博物館やポソクジョンなどの名所はシュガーホテルから約3.3kmと4.9kmの距離に位置しています。 浦項空港までは約33kmの距離にあり、ご利用いただける最寄り空港です。 シュガーホテルは慶州の中心部から約850mの距離にあり、実際の移動距離は異なる場合があります。 チェックインは午後3時から始まり、チェックアウトは午前12時まで行われます。 シュガーホテルでは、これらの提案に従いながら、快適で楽しい宿泊が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "シュガーホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "シュガーホテルは慶州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シュガーホテルから瞻星台までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "シュガーホテルから瞻星台までの距離は約2.2kmです。"
        },
        {
            "question": "シュガーホテルから雁鴨池までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "シュガーホテルから雁鴨池までの距離は約2.9kmです。"
        },
        {
            "question": "シュガーホテルから慶州ワールドまでの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "シュガーホテルから慶州ワールドまでの距離は約9.3kmです。"
        },
        {
            "question": "シュガーホテルから石窟庵までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "シュガーホテルから石窟庵までの距離は約23kmです。"
        },
        {
            "question": "シュガーホテルから慶州駅までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "シュガーホテルから慶州駅までの距離は約1.7kmです。"
        },
        {
            "question": "シュガーホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、シュガーホテルには専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "シュガーホテルの客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "シュガーホテルの客室にはケトルと一緒に必要な様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "シュガーホテルの客室には個別バスルームがありますか？",
            "answer": "はい、シュガーホテルの客室には個別バスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "シュガーホテルの客室にはウォッシュレットや洗面用具、ヘアドライヤーなどが提供されていますか？",
            "answer": "はい、シュガーホテルの客室にはウォッシュレット、無料の洗面用具、ヘアドライヤーなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "シュガーホテルはエアコンや薄型テレビなどの便益施設を提供していますか？",
            "answer": "はい、シュガーホテルはエアコンや薄型テレビなどの便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "シュガーホテルで朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、シュガーホテルではヨーロッパ式朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "シュガーホテルのレセプションでは何をサポートしてくれますか？",
            "answer": "シュガーホテルのレセプションでは周辺の観光地情報や旅行のサポートをしてくれます。"
        },
        {
            "question": "シュガーホテルから慶州国立博物館までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "シュガーホテルから慶州国立博物館までの距離は約3.3kmです。"
        },
        {
            "question": "シュガーホテルからポソクジョンまでの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "シュガーホテルからポソクジョンまでの距離は約4.9kmです。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は浦項空港で、約33kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "シュガーホテルは慶州の中心部からどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "シュガーホテルは慶州の中心部から約850mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から始まり、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "シュガーホテルでは快適な宿泊が楽しめますか？",
            "answer": "はい、シュガーホテルでは快適で楽しい宿泊が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 808
    }
}